[光復香港，為人民服務荀工]陳梓維舊助理離職 發文徵求新力軍

需要重新招聘過議助😫有興趣的朋友仔請send~email比我
🙇🏻重新招聘過議助🙇🏻

【招聘全職議助】

職責：
支援議員辦事處工作，包括處理區內求助個案、跟進業主立案法團事務、定期籌辦活動、協助文書及設計工作。。。等，數之不盡
註：需戶外工作及體力勞動工作

技能要求：
🔶積極外向、個性成熟、具責任心、樂於團隊合作、細心、要有良好耐性。。。
🔶良好中英文溝通及書寫能力、良好電腦文書操作及網絡宣傳(識用facebook/ig就最好)、熟悉AI、photoshop設計
🔶有相關組織義工活動的經驗、熟悉大廈管理及運作經驗
🔶彈性工作時間(可議)
🔶學歷不拘

求職朋友們請記住，議助工作永遠都會非常辛苦。
所以請你們緊記@不怕辛苦。

薪津：面議
工作地點：佐敦

因反送中運動而已被捕、檢控或定罪者不拘

有意者請電郵履歷、過往設計圖、100字對議員助理份工作的睇法及個人資料至：
Chantszwai1124@gmail.com
查報可致電/WhatsApp：69336660

申請人所遞交的資料將會保密，並只作招聘有關職位用途。感謝🙏🏻

求職朋友們請記住，議助工作永遠都會非常辛苦。
所以請你們緊記@不怕辛苦。

薪津：面議

上手走得咁快既

係唔係0分果位?

難聽啲講句
如果唔係對家係奶共垃圾
真係唔會選到呢條奇呢怪
點解呢區泛呢又好本土又好
見到條友咁都唔派個正常少少嘅人出手

係既話我屌你老母呀，薪金面議你老尾咩，你俾過下限出黎啦，又想學無良僱主壓價呀，但無良僱主最起碼有料自己做晒d野先。

下次要清洗佢

唔想票掛

冇問題，講事實
為錢就唔會做議助

大廈管理同組織義工經驗
加ai photoshop
都幾多元化

親你老鼠咩唔為錢打工

岩岩食飯冇手打字 正想食完講呢點
我覺得你想請個勁人返工唔係問題啊
幾錢 有乜福利唔該講定先啊

萬三，之後開多個位比佢條女supervise你?

推

又要識IT
又要識PR
又要識management
又要良好中英文溝通及書寫能力

最好笑最底果行加句學歷不拘咁你請人靠乜準則

應該唔關辛苦事

我大膽講幾樣平時返工都會遇到既野
1. 上頭想做一樣野 是鳩但UP個方法但係死局黎
2. 到你決定用自己方法做 做完佢又問你做咩唔跟 又要解釋
3. 解釋到一半 上頭聽唔明又唔撚耐煩

呢D野日日都會係OFFICE發生
上頭係其他地方有過人之處尤自可 條氣都順D
如果上頭係傻仔黎...咁都忍得屎都食得

投佢都係想拆對家招牌
結果條友本質就係對家啲人

好正常啵，個腦細咁廢

你既然講得係苦工黎嘅
就直接開個價啦
咪曬大家時間

議助一直都係付出大 人工低
除非議員或政黨補貼他們人工
不過做他議助，可以打好關係，四年後食佢個位

佢炒鳩你無仇報ar

點樣對家的人
他點都好過民建聯

出手又比你地捉鬼話𠝹票
所以初選協調真係好重要

haha
靠佢R關係
屋企隻狗都睇自己唔起

上面個會員係唔係前議助，俾佢炒咗
同佢有咩血海深仇

咪保皇黨囉
佢點好過民建聯?

呢啲underdog先好
你幫到佢改型就出名

咪玩啦
搵工都唔會揀個咁狗閪嘅老細啦
只係見到呢類無良僱主就眼火爆啫

你諗唔好比人笑仲好啦，仲話打關係，一來佢忌才，自卑，二來佢咩都唔識，你要幫佢執手尾，三黎條女成日插隻手落黎，仲未計佢唔跟你idea用佢d鳩橋又出醜，到時又比人笑埋個議助廢。做佢工同入亞視一樣，寫唔到落cv

咁都叫𠝹？你話正正常常就話者⋯⋯
見到咁都唔出手4年後個議席又番番去奶共派手中

他廢咪突出自己做到野，忍三年半

好似咩都幫佢做晒咁
係爭唔使去幫佢開會

欣賞有勇氣出嚟選嘅同路人
不過都希望大家做番好自己工作啦

應該一路幫佢捱一路懷疑人生
跟老細做狗就係為左好路數姐...
跟著佢 做做下野又諗起佢同條「女」係IG打情罵肖
有咩前途可言

冇錢冇前途搵咩人同佢捱?

實權比哂個助理
自己收份議助人工咪得囉

佢做得好過上手
利申：當區居民

請返佢條女算啦

次次上親去都淨係見到佢條女見唔到佢
請女朋友做咪得

真係好笑， 話佢廢咪架空佢囉
大把勁人都識架空上面果個去上位

呢條友真係好有問題, 弱智不特止, 仲連同人相處共事的能力都無 咁快就嚇走人

正一垃圾
鬥完黃又鬥學歷啦

上面仲有人話靠佢上位
份工咁荀你做埋我果份啦

咪即係以前d港資濕鳩公司比你「學野」「識多d人」

一定唔方好嘢
肯定wok到死但又人工un

佢鬥鳩人先架，先鬥人CV寫Eng再鬥大學生self-centered

剩係薪津寫面議而唔係最低就覺伏

鬥黃我從來都覺得戇鳩嘅
但呢個咁都叫鬥學歷？
啱啱選出嚟睇佢同佢條女嘅行事作風
佢哋係似智力係80附近左右徘徊多過學歷差⋯⋯
唔介意你中三/中五畢業
但唔該你做事似番個正常人啦
之前又爆單請人要學歷差過佢
俾人屌完之後好啦終於請番到個議助
但而家個議助都頂唔順走又再請，你都估到啦
素人最朽舊都係佢
唔通見到咁唔對路都要硬撐咩大佬

仲出個ad請個差唔多全能嘅人
但又唔list salary 同 benefits
大佬議助人工都un架啦但仲要揍佢同佢條女
做開教sen嘅老師應該頂得著嘅

係啊,咁最後佢請咩人
你要明白佢未必睇得明英文,要人寫中有咩問題
我諗諗下做黃絲係唔係要識英文,大學畢業

真心佢應該拎返佢自己至少三成人工出黎
比兩三萬請個真係幫到手既人

真心佢能力真係好有限

唔識唔緊要
佢可以謙虛少少去問下人
或者查下字典

問題係佢唔識睇英文，而唔係鬥鳩人用英文，唔識就查字典，再唔係就叫人補份中文俾佢，
招聘廣告就唔寫一定要用中文，咁人地交英文你鬥人做咩姐。

好撚中

有咩咁出奇

區議員助理俾盡咪15000

人工七千一個月

都係果句
投佢都只係手段
唔好因為贏就睇到自己咁重

你係陳梓維？

跟佢班所以咪請唔到人囉

鳩吹？

如果有個正正常常既人做佢助理
4年後一定可以坐陳梓維個位

所以佢根本唔會請個正常人

懷疑唔會有人報呢個位，就算有人報，流失率一定高

大把人想幫佢，但見到佢面試員工個態度，真係。。。

方國珊?

4年後泛民是但插個地區主任都收佢檔啦

俾大學義士

原本議助人工就唔係高

咁原本議助都只係做助，但今次似做顧品加打雜WO。

你仲要湊埋佢條女

到而家仲嘈緊job title 同 requirement
呢度有幾多人真係有返工

朽木不可雕...

顧問

其實做區佬議助就係做呢堆野架啦，好彩既就有2.5個人（議員＋1 ft＋1 pt），唔好彩既就得1.5 - 2個人，即係議員只負責議會，議會外所有野比晒助理做

我諗而家只有一個人

我咪話佢其實要拎自己份糧出黎貼比個助理

其他區議員唔同
真心有能力
但佢真係⋯

其實個個都係用議員份糧出俾助理再CLAIM 津貼
只不過其他議員有其他收入佢冇咁解

全中呀，人工包埋都還好
包唔曬就on99

如果陳梓維回復單身
我會考慮幫佢手

未必
議員除左佢本身人工仲有每年有五十幾萬請助理

究竟佢係咪真係黃絲?

你呢個係咩LOGIC????
個人能力有缺點就唔係黃?

有咩問題，能力唔同唔同價，講死一個價咩

仲使唔使學歷低過佢?

邊個知啊高手

巴打們住果區既下屆是但一個去選啦 呢條友真係好撚騎呢 佢請人根本就一腳踢做晒啲野 睇果啲條件無3皮都請唔到啦 但區議員點俾得起 我記得只能問政府claim萬中至尾左右

50幾萬應該係辦事處營運開支，包埋租金燈油火蠟，個個區佬有5萬幾蚊一個月拎黎請人既話就唔會得一兩個助理啦

我諗民主派不如請定個人接手好過

所以咪會有最低下限囉
你過到個REQUIREMENT
正正常常應付到份工嘅咪下限+500/1000或者唔加

有能力唔同價嘅
咪再加多啲
而加完全唔講即係點?
人工低還低, 都要俾人知
屌去到IN完先知9000蚊, 即係曬大家時間啫

表面上請助理
實際上請區議員 助理人工 仲要比人屌同做狗

其實真係無咩可能 除非個議員好有錢
一個議員 有54萬資助用黎請人同ot 平均要請3個議助 除返開每人每月15000(未計ot) 如果請兩個係會做撚死人

一般黎講唔少議員有啲錢既話同唔孤寒都會私底下收少啲自己份糧 比返多少少議助 但陳生睇落應該都唔似 所以都好難做到你所講既野

做得議助如果為錢真係要睇老細荷包
為理想去做既話人工唔好預高/理想 因為做一個議助要付出200 分力先有100分既收獲
老細有問題搵你 政府有問題搵你 街坊有問題都係搵你
仲要處理無數文書野

性價比嚟講一定係最差嘅工之一

支那武漢肺炎

你平時打關係既一定係個議員，而且你平時好多議員都係專業人士，有好多顧問，呀陳生我就唔敢講LA，剩係毅進畢唔到業敢話大學生Self-cetered都算另一種勇氣另一種謙卑

你知唔知咩係下限，唔通你係陳生，下限係保障緊服務提供者，係責任既表現。

我驚佢連最低工資係咩都唔知。LIHKG好恐怖呀。

幾個月已經咁 點挨4年呀

喧賓奪主小心俾人炒。

未到選果屆都操勞過度死撚左了